想比意見文宣，如果work就搞大佢

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

文宣投稿谷早前已有

一張過啦 搵好耐先搵得返張圖出黎

所以借個位黎宣傳

恭喜示威者為幼稚園、小學、中學生爭取二千五！！！！

小朋友愛黑衣哥哥姐姐！
公公婆婆愛黑衣下一代！

有用 push

真係割，收割個割

可唔可以整一張
我係偽善撚/聖母婊/whatever
我只支持香港警察打人/我只許警察殺人不許示威反擊
What A Shame Of Bitch
之類嘅野？

btw, 借位: 8月27日過期！幫手簽幫手share！

請廣傳！！阻止曾偉雄被任命為聯合國維也納辦事處總幹事！

推

搭單，呢單嘢可否幫忙煲大佢？

突發！有人收到風上面派特務在818殺死幾個香港警察！